Beste Roos, in de tijd dat jij op zoek was naar een nieuwe baan, heb jij je hobby's kunnen onderzoeken. Schilderen, knutselen of koken: nieuwe dingen leerde jij wel. Wellicht heb wat meer veganistisch gekookt, wat jou bindt met nummer 6. De opdracht die jij krijgt is dan ook om een vraag te stellen aan de nummer 6. Maar niet zomaar, nee, je moet de vraag achterstevoren stellen. Voorbeeld: Welke niet-alcoholische drank gaat er in tiramisu? wordt dan: usimarit ni re taag knard ehcsilohocla-tein ekleW.  Het antwoord op de vraag die jij moet gaan stellen is dan het wachtwoord voor nummer 6. Maak een filmpje van jezelf terwijl je de volgende zin achterstevoren zegt:
 
‘Wat is de veganistische vervanger voor gelatine?’
 
Stuur dit filmpje in de alumniweekendapp, met de vraag erbij: “@nummer 6: wat is het antwoord op deze vraag die ik achterstevoren zeg?” Laat de vraag beantwoorden door de nummer 6. Het antwoord daarop is dan het wachtwoord voor nummer 6. Je mag het antwoord of de ‘gewone’ vraag niet delen met nummer 6. Succes!
